港鐵今日咁配合警犬行動，大家一定要多多幫襯

守法搭車遊港島